1. Метод forEach створений для перебору масива, виконує функцію один раз для кожного елемента масиву.
2. Для того, щоб очистити масив, потрібно установити нульову кількість елементів: length = 0.
3. Перевірити чи змінна є масивом можна методом isArray().
